是日午餐

巴打隻手咁似女仔

點解咁講

屌你
次撚次都幫我解密
仆你個街

巴打咁有米既
我食得最勁嗰次都係24蚊餐

冇毛+同我啲手指一樣咁短

呢個27蚊咋wo
好脆好好味

我d毛幼姐
又唔係好短